既然愛了就不後悔

再多的苦我也願意背

我的愛如潮水 愛如潮水將我向妳推

愛如潮水它將妳我包圍

我再也不願見你在深夜裡買醉
不願別的男人見識你的嫵媚

護旗手不了

cls你唔能使瞓

答應我你從此不在深夜裡徘徊 不要輕易嘗試放縱的滋味

瞓咗三個鐘

你可知道這樣會讓我心碎

我再也不願見你在深夜裡買醉
]

性囝迷琦

咪能屈

答應我你從此不在深夜裡徘徊

想睇佢波波...

隔住個mon都聞到香味

唔啦 著衫正啲

咪搞我柱現

忘記你我做不到
不去天涯海角
在我身邊就好

真男人一定係聽迪克牛仔版..🚬

嗰種滄桑感..🚬🚬